其實點解咁多人都驚昆蟲？

利申:驚到仆街

蝴蝶
飛蛾

甲由

百足千足

高頻率 拍翼
果d聲真係嚇死人

因為昆蟲真係好得人驚

自細見到佢哋對翼啲斑紋都已經夠不安，拍翼嗰吓真係世界級噁心
夏季夜晚群蛾逐光

細菌
寄生蟲
過敏物質
有毒

除左小強，蝽象，蜂，毛蟲之外 好多都好可愛

記得睇過幅meme類似是咁的，

小強優點：

生命力頑強
繁殖能力強
速度快
爬牆
不吃不渴可以生存三星期

缺點：

樣衰

衣魚咬到你啲衫爛尻哂

昆蟲根本唔應該係e個世界出現

1. 污糟 好驚佢掂到自己
2. 樣衰 近睇/睇放大圖見到都起晒雞皮

但係如果有1日人類滅亡 昆蟲將會係佔領呢個世界嘅贏家

因為你老豆老母驚所以咪教到你都一齊驚
一個BB 仔咩都未識點會驚小強 捉住玩添啦

屌你老母咩

有睇過篇文係話
細個嗰陣見到老竇老母驚 bb會學大人 覺得應該要驚呢啲嘢

因為真係好撚恐怖，仆街

少見多怪

呢啲優點對我黎講係缺點

我有phobia 如果係房見到真係會崩潰喊 到依家20歲仲未克服到

出圖既祝你訓教比甲由入屎眼

有無人好撚驚爬蟲類

樣柒 同毒撚一樣

蚊呢？

驚污槽

估到有人會貼圖，所以慢慢碌唔敢快，見到少少圖即block柒條友

agger

Classical conditioning

蜘蛛

利申：住係英國

毒撚阿強優點：

生命力頑強（日日食老母煮嘅嘢好健康）
繁殖能力強（哪有女 得物無所用）
速度快（日日打機同飛機 隻手唔慌唔快 射得重快）
碌鳩長（又係無人會知）
不吃不喝會痾少啲屎

缺點：

樣衰

好撚驚蜘蛛

關咩事 我老豆老母用手拍小強都唔怕
但我驚到仆街

神獸遠睇好得意，近睇見到皺皮就覺得有啲核突

..........

聽過有個講法話驚昆蟲係本能嚟

呢到個個都係小霞

琴日無開燈有隻四腳蛇係隔離爬過都嚇撚到仆街

可能有好多菌，寄生蟲，有毒。

基乎所有昆蟲都好驚 但又唔知點解好想折磨佢哋

驚到仆街
諗起都打冷震
中小學睇啲書有昆蟲圖都驚到仆街

最驚識飛個d 因為好難殺
爬既都可以話啤住佢一野拍死

咁獨角仙同蝴蝶你又驚唔驚

比隻唔知咩晌頭格離高速飛過
高頻拍翼打到塊面超痛
照鏡先知冇損

隻嘢係盲左唔睇路

嘩屌... 竟然真係有圖....

漂亮的蝴蝶 由細到大都唔明點解會用漂亮形容蝴蝶

蝴已經算比較易入口
利申，比人笑蝴蝶都驚

因為我地人類對未知既野一係覺得好奇一係覺得恐怖
不過我地自細就灌輸大部分昆蟲係一樣唔好既野例如曱甴，烏蠅，蜘蛛

驚到仆街 甚至連蝦 蟹 多腳嘅野都會驚到嚇親
之後去茶樓一轉身後面有張勁大隻龍蝦海報
嚇到彈起咗

利申 驚鳥類

可能我地祖先中昆蟲毒中得多，
本能反應嚟

有冇人知係咩黎 呢排房間唔中就出現一隻
黑底白紋 似有翼但未見過佢飛

但諗深啲曱甴嘅腳幾似蝦腳

呢度d人咁驚你仲po係度

昆蟲唔應該存在係世上

我好記得小學本科學書教昆蟲
有幅相係橙色飛蛾，對翼每邊有1隻眼
我唔知係咪真係嚇到D雀，但起碼嚇到我先
果陣仲驚到用塗改液畫花晒D相

連登仔全能知識

呢兩種唔驚，冇攻擊性

飛小強，蜂類，蜈蚣

勁驚蝴蝶 總之識飛既野除左飛機之外都驚

除咗蝴蝶之外，唔驚其他昆蟲
蝴蝶真係好撚恐怖⋯⋯

好多人驚簷蛇，但我試過捉上手玩，不知幾可愛

有啲似寄生蜂？ 鳩估
btw 樓上放圖條友同出恐怖圖嚇人班on9od冇分別
直接完全封鎖

簷蛇好可愛
只要佢唔好甩尾

見慣左就無咁驚

竟然有人同我有一樣疑問 小學個陣已經覺得蝴蝶好撚恐怖 d教科書好鐘意講到d蝶碟幾靚幾靚

啲昆蟲正一仆街黎 成鳩日飛黎飛去

以前海狗公園有蝴蝶館
仲恐怖過恐龍館

進化論黎講 曱甴最成功就係表面有兩點黑色大眼
去嚇退敵人 結果嚇退人類。。美洲真係最成功例子

因為整死佢會爆汁
同埋真係好撚樣衰

只係驚識飛嘅昆蟲 因爲比佢搞完之後飛走 仇都冇得我報

到依家都好怕啲昆蟲爬入我身體入面

有攻擊性嘅我都好驚
曱甴 蜘蛛 蜈蚣

螞蟻, 蚊係好憎

蜜蜂
飛行 毒針 速度快 復仇 羣毆

超撚驚

城巿人, 少接觸咪驚
住郊區日日見就習慣

螞蟻蜜蜂呢？勤勞的象徵又無咩攻擊性，蜜蜂身體有毛毛都還好
黃蜂先攻擊性高又大隻好撚勁

其實蜜蜂幾得意
不過識飛，不了

蜘蛛都唔係昆蟲

地球出現糧食危機後昆蟲會取代家禽做蛋白質來源
我們的後代子孫要克服恐懼

我個人最驚最討厭蝗蟲，真係好撚樣衰，身體長又大隻又群體行動

日本個仔夠型冇咁驚 其他都好撚噁心

因為你從來唔知佢邊度嚟搵你

夏天係驚蟲撚嘅地獄

蝗蟲為禍人間，蝗禍 對世界各地影響不容忽視

[img]
呢個好型喎

爬上身幾對腳係度郁

見到啲多毛嘅昆蟲就超驚 即刻起晒雞皮
係昆蟲就驚

原來咁多人驚蝴蝶
記得細細個見到有隻蝴蝶訓起地下
有個路人一野踩左落去
之後隻蝴蝶痴住係佢鞋底
從此成為童年陰影
成日比朋友笑蝴蝶都驚

有時見到啲蝴蝶🦋係地下飛唔起好撚慘，點解重要踩落去

琴晩見到隻飛甲由 嚇撚到叫 而家好似仲係房到

因為你覺得小強唔乾淨 有菌有毒 你自然唔想同佢有接觸

其他蟲色彩繽紛 你個腦會話你知有毒 唔好掂

一切都係你個腦比嘅資訊令你覺得驚

利申：鳩up

毛毛蟲

玩爬行類 兩棲類接觸多昆蟲類就唔怕
玩蛇 玩守宮 變色龍 蜘蛛 🕷️
老鼠首先無得怕
守宮 蟋蟀會叫會跳 蠶蟲 麥皮蟲 無得怕
不過好少喂蠶蟲 一喂就唔食其他野
杜比亞曱甴 雖然唔係屋企既曱甴
不過香港既曱甴仲靚啲
我有朋友仲繁殖曱甴
上次面最應該驚既都係老鼠蜘蛛
老鼠拎上手唔用手捉佢條尾實咬9你
喂蛇嗰啲 唔係倉鼠
蜘蛛睇邊類，有人養毒性極高又會毒死你
不過通常蜘蛛好小上手
其他昆蟲你喂飽佢根本唔會咬人，拎上手都
或者咬左我都感覺唔到

點解唔怕？
成日有啲曱甴昆蟲就去徒手捉來撚下就唔怕
最緊要徒手，刻服左第一步就以後都唔怕
岩岩開始可以用膠袋練習，所有野都係第一次得左
下次就唔會怕
不過講返個真實故事
有日返工見到隻曱甴
又咁岩見到有樽水，印象中好似係我
但唔肯定係咪我因爲無人飲樽裝水
我就塞左落樽水到慢慢撚
樽水仲有一7成水左右 得閒就chok下佢
仆街第二朝返工隻曱甴呢？
支水又無左4成
我心諗公司邊個敢放隻曱甴出來
放完又無理由留返個樽
唯一可能性有人飲咗呑左落肚
可能有人話成舊野呑左都知掛？
啲同事食野大啖大啖用水灌咁款 真係食左都唔知

蝴

屌那星我又係最驚蝴蝶
啲fd仲成日話蝴蝶好靚有咩好驚
我一見到佢地對翼就好想嘔 越多紋越驚

爭唔多
睇左天航 披上狼皮的羊咩咩
描述女主只會帶十蚊出街
等兵仔請食飯
有次返大學開Locker 春天梅兩季又唔通風
一打開就有隻蝴蝶飛左出嚟
女主一嘢用把縮骨遮打上去
變左一Pat 沙律醬咁款
從此我就
試過好多次中學放學要行條五十米左右嘅直路 但格離屋苑係咁種花 勁多蝴蝶
次次都驚到死
有次就嚟撞上我到
我叫到成個屋苑同學校都聽到晒 重有回音

就好似人類普遍驚蛇一樣
人類進化史中面對蟲害同蛇害仲得人驚過獅子老虎

呢一世人最驚甲由 驚到癲 我幾中意食蝦 有時見到蝦頭勁多腳果啲都會覺得好嘔心 龍蝦都係 好恐怖

近派好多飛蟻係街追住d人黎撞 cls

成日分唔清

依樣真呀
記得細過個時我對拖鞋有隻反左肚既曱甴我撚手捉住佢條蘇去叫醒家姐問佢隻野着左我對拖鞋點算好，我家姐一見到我手上既野一巴打左落我塊面度先再大叫，好記得仲甩咗隻牙
自始之後見到曱甴都好驚

細個幼稚園出trip去海馬公園個蝴蝶館先至係童年陰影

蝴蝶都驚 係咪男人嚟。。 d花紋不知幾靚

睇到都打哂冷震

真係好核突 仲記得有次上youtube睇完DIY捕曱甴器 頂我屌x10 訓訓下隻手勁痕 冇開燈睇下手臂 我屌屌屌屌屌屌 有隻勁大隻黑影係隻手度 知咩料 即彈起身攞左手輕力（暗）住曱甴位置 一落床即拍落地 心知不妙 點解唔係廁所馬桶先咁做 一開燈見到隻曱甴喺床邊 想用紙巾包住佢 點知走左落床底
嚇到床辱 枕頭連人搬出去廳到訓 床辱枕頭放咗喺茶几上面 瞓梳化 之後第二晚打打下機嘅時候出現左 幾經一輪搞定左 成個人放鬆哂

原來有圖
一早block左條柒頭

條女完全唔驚昆蟲
有次坐地下傾計有隻小強係佢屎忽隔離行過
佢第一反應係除拖鞋兜野拍落去
然後若無其事咁著返
但佢驚密集 見到大量既昆蟲就會驚

屌我又驚蟲又有密集恐懼

昆蟲還好
老鼠同倉鼠真係唔得

完全唔驚 養緊甲蟲

驚樣衰肥婆多啲

最怕青蜓

同路人呀
我一話驚蝴蝶，啲人問我點解，我話對翼好恐怖，佢哋仲話蝴蝶最靚係對翼，蝴蝶都驚就死咗去
屌佢啦，我只係冇話佢知我唔驚小強唔驚老鼠，有機會我實捉隻米奇畀佢嘆

識飛既昆蟲真係好恐怖
諗起佢向住你飛過嚟嗰下就已經起雞皮

我覺得蝴蝶真係好核突，最變態係飛蛾
夏天，夜晚真係群蛾翼舞逐燈火，啲光照射嘅同時好清楚見到佢哋啲粉周圍甩
我即刻匿入房鎖埋門，到第二朝先出嚟沖涼

亞洲大黃蜂攻佔蜜蜂竇會發生咩事？
係蜜蜂大屠殺

老豆老母完全唔驚
但係細個會驚

尋日係屋企都拍死左一隻

由細到大都好驚蝴蝶 飛蛾 其他昆蟲都好驚
前幾日有隻飛蟻爬上我個身到 我喊左

同油頭毒撚一樣，樣衰

其實人怕昆蟲係本能
因為昆蟲先係地球生物界嘅真正霸主
你心底裡面知到如果啲昆蟲要搞9你
你根本無符

因為好多昆蟲都有毒
遠古時唔驚蟲嘅人好多俾蟲毒死左
驚嗰啲就生存落黎
經過進化好多人類天性就怕蟲

利申:鳩up

成班都係垃圾

呢幾樣從來都唔係驚既理由
除左有毒外
其他幾樣貓貓狗狗都有啦
驚昆蟲既理由純粹核突姐

飛蟻好黑人憎，成群撞嚟撞去，上次飛入我件衫入面

由細到大勁撚驚昆蟲
屋企隔離就係山更加多飛蛾飛蟻
屌你一到夏季夜晚就要關曬所有窗 焗住開冷氣 明明有時都想開下窗嘆下涼風
唔好彩比一隻漏網之魚飛入我房 就要起碼同佢對幾十分鐘 或者等老母求救

嘩屌 我試過有晚見到隻強係牆上面，佢望住我我又望住佢，對視左一分鐘，突然佢好似戰機咁向住我個頭俯衝落嚟，嚇到即刻跑入房

近排好多呢d

諗起都想嘔

唯一唔驚蝴蝶
蚊就殺無赦
對住其他就淨係識尖叫同打盲拳

屌你老味木虱先最恐怖

個日有飛強係屋企出現
成晚冇訓過覺
真係有衝動

我個女啱啱識爬嗰陣試過係屋企捉隻成年強黎撚，仲笑到kiki聲
我聽到佢笑得咁開心出去睇下佢做乜，嚇撚到我

冇一隻蟲是無辜的

有冇人係連魚都會驚 好核突

識飛果d強最得人驚

好撚驚蜜蜂